\subsection{2. Procedūra}

    Orģinālajā sistēmā ir nepieciešams izdzēst kādus attiecīgus parametrus programmai, ja tas vairs nav
    nepieciešams vai tiek atjaunots. Tapēc tika izveidots skats, kas izdzēš šo parametru un darba autors
    attiecīgi šo skatu pārvērta par SQL procedūru.

\begin{verbatim}
CREATE OR REPLACE PROCEDURE public.remove_parameter_from_programme(
    parameter_pk int4,
    programme_pk int4
)
LANGUAGE plpgsql
AS $procedure$
    BEGIN
        DELETE FROM questions_programmeparametermap qp
            WHERE (
                qp.parameter_id = parameter_pk
                and qp.programme_id = programme_pk
            );
    END;
$procedure$;
\end{verbatim}

    Python izsaukums:

\begin{verbatim}
with connection.cursor() as cursor:
    cursor.execute(
        "call remove_parameter_from_programme(%s, %s)",
        [par_pk, prog_pk]
    )
\end{verbatim}
